Zuerst habe ich die Vms richtig eingestellt. Danach habe ich auf Hp den Treiber gesucht, heruntergeladen und ausgeführt. Dann habe ich mich durchgeklickt, und den Drucker hinzuzufügen (er war im Netzwerk auffindbar) dann habe ich mein Dokument genommen, Ctrl-S, und dann Ctrl-P gedrückt, den Drucker ausgewählt, und Drucken geklickt.